尖咀紅磡有冇酒Bar推薦

最好係清bar, 想靜D, 唔想坐到好逼, 飲下beer, cocktail, 同三五知己傾下計

lm

maison 8

尖東Bar Butler
主要飲cocktail, 一杯$120上落
地方有啲細, 不過堅係清吧嚟(廁所直頭貼咗張"本店唔招待醉酒客人"嘅告示)
成間吧得十幾廿個位, 去之前記得book枱
之前見過幾條柒頭鬼佬白撞, 結果俾bartender請走咗, 班鬼仲要走住屌話要去openrice寫臭間bar, 柒撚到

尖東海旁RA, shisha性價比幾高, cocktail又平

In time